我碌鳩生癬好想搵刀切 就似批生果批低嗰一截

用我這雙手於感染切出意義
我春袋側邊好撚多鳩屎 勁似耿鬼出招將它攻佔
若要斬賓周必須要獻出花紙

樓主改得咁垃圾就咪出post啦屌你老母

尋晚kelly鬧得我好岩

邊間教會呀

大帥哥